藍絲入黎 我搵到真正既暴徒

藍絲心中既暴徙

收錢
有組織有大台
有先進武器
好暴力
搞亂社會
令到遊客唔敢黎香港
傷及無辜市民
遮哂面
有外國勢力幫手

打999就(如果佢地心情好)會聯絡到佢地

推

頂